女神話我似林家謙，咁係代表D咩?

靚仔?唱歌好聽?
會唔會cow死女?

毒撚 鍾意一人之境

把聲唱歌難聽 話你五音不全

佢個樣唔似會鍾意埋姜壽個D小白臉

家謙BB唱歌都難聽?

通常比人話似林家謙既人都係副眼鏡最似

屌 全中

即係。。
矮

代表條女似serrini

唔算好難聽，但係唔係好聽

即係叫你返屋企一個人過
仲要你乾一罐的汽水

我覺得佢把聲好特別，好好聽

女神話我似周柏豪，咁係代表咩？
想聽我唱櫻花樹下？

代表話你奶共

家謙bb幾靚仔呀

似伍家謙吓嘩

讚你一個人都可以盡興,唔洗人陪

伍家謙都唔錯呀